仲未見到有人戴內褲口罩

藍C 去哪兒

上環見過

樓主幾耐無出街？

我個區唔見有

北角見過

太古見過鬼佬帶

公司有廢老戴緊